其實大家有無諗過警察既體能問題

我就當你香港有三萬警察啦
咁其實今日咁搞法佢已經動用左全部咁制既警力
長期咁搞落去我就唔信班警察夠體能長期打

所以只要不停阻止佢地通過條法 日日咁搞法
其實佢地好快就搞唔掂
＊＊所以大家應該唔好再搞事 番屋企玩手指啦知唔知呀＊＊

有fd講佢既黑警朋友已經連續on duty左25個鐘

你估日日要返工，出黎又被人打既示威者無力先
定返工就係打你地既黑警無力先

繼續拖延

抵撚死 關我撚事

係囉 其實真係再捱落去
我當一星期咁計先 佢地應該都收收地皮

政府出雙糧ot
又有力打多幾個鐘了

拿住個盾 坐係度, 得閒fire 同噴下胡淑 有幾辛苦?

唯一係同D 同事鬥戰功 果下驚輸 有D心理壓力 心累

聽日繼續

其實應該兩/三個check point
旺角尖沙咀都唔錯

班狗輪流係立法會入面吹住冷氣訓教
又有飯堂食野

老實唔覺佢地出哂，分分鐘三份一都冇

成30度長戴豬鼻頭盔都咪話唔辛苦 不過你地抵撚死

剩係著晒成身裝備 呢個天氣
長期又要企係到 你估小野？
一日半日梗係無問題啦 一個星期一定收皮啦

邊有全部人
其他地方點算
仲有啲放假

咁咪益左班狗可以拎好多狗糧？

嗱，千祈唔好佔領觀塘呀
九龍灣加觀塘而家好多寫字樓一日幾十萬上落
平日返工放工成區都已經一定塞車
而且出入得嗰兩三條路
千祈唔好呀

計足錢
有幾抵死?
24個鐘夠你交租

人哋有武器呀

最好上網講多啲地點
講到似層層
等狗要四圍跑

睇吓幾時猝死

各位溫和派記得幫手檢舉下違例泊車

死撚咗未?快撚d死好喎

集體猝死

Source : CNN

肯定大把ot錢

大大聲播歌 冇得訓

快撚啲on call 72

唔好比牠們回氣

有冇咁多示威者肯出黎接力 如果我地真係有一百萬兵力 咁就可能有得諗

我既擔心係會出動解放軍屠城 資訊封鎖

今個月加埋ot錢佢地應該過3萬

pc仔

同埋佢地全身咁多gear又走黎走去又成日企
一定會頂唔住

推！！！！！！
令佢地疲於奔命！！！！

咁我地要加油俾多啲錢黑警賺

依條片教既野會唔會有用

黑警每日操體能 輪更打人有ot錢
打工仔坐開office 發起罷工 手停口停 仲要食催淚彈

屌你老母

班仆街黑警 將自己ot情緒發洩係市民身上 你覺得自己ot冇得收工好慘嘅時候 有冇唸過邊個搞成你咁 唔係香港市民 係仆街林鄭 黑警死全家 黑警伴侶死全家

我地人多定公安人多？

屌第一張圖又有個白衫係度玩後面

做到猝死啦快啲

抵撚死！ 最好死撚埋！

1日唔得咪2日 2日唔得咪3日 練體能唔係一日既事

推

聽朋友講，本身有啲呢兩日放假，點知要直踩到星期五六。

但佢地贏情報，上黎呢到行一轉，基本上咩都知啦，唔洗長期岀精英。

明知你地朝早冇行動，咪搵啲什麽應變大隊充下埸面，精英抖足，到要攻嘅時候咪岀黎追趕。

基本上等同於你玩aoc， 對面打密技地圖全開咁打。

最好全部做撚死 冇良心唔死都冇用

鄺神都暈低啦
同樣辛苦嘅警察應該都頂唔順

贊成日日去

集思廣益 我地要發動網戰 發動杯葛警犬運動

文宣部請幫手 我地要班狗心理壓力爆煲

我地從來針對政府，係林鄭擺班警柒上枱自己都唔為自己出聲屌柒政府仲懶正義，真係攰L死都抵

一粒催彈嚇走一萬人

屌警察個老婆 算唔算幫手

差佬咁急清場，係因為佢地知道唔頂得好多日喇

你估真係只係得嗰3萬幾咩？仲有香港同上面d解放軍，同埋城管落嚟，佢要人多多都有

死撚曬都冇人可憐

你話機場就話有致命影響，去mk, tst做乜鬼

我有朋友都話無去個班要頂晒其他去左既人要做既野

班黑警為2皮野做野

做得累就做25仔反了

大家要堅持

人地用七成左右
如果動員全部就緊急狀態嫁啦

我地就不斷有人，佢黎黎去去得1萬人調動

唔講大把外國記者同現場鏡頭
現場一堆中學生 大學生 初出嚟做嘢嘅人佢地屠得幾多？老嘢係屋企罵我地暴徒 到死嘅傷嘅係佢地嘅仔女 佢地嘅孫 到時會點 香港第日靠人口老化搵食啊？

著全副裝備其實好辛苦 仲要咁熱

估計廿磅

捱到咁先搵果3萬幾，屈屈埋埋咪要打人黎發洩，要怪就怪林奠擺你地上檯。

開得槍你想點樣體能有問題呀

做狗做到猝死,抵啦

on duty=冇得抖？

佢地係立法會涼緊冷氣 又咁多車
震懾力又咁高 幾隻速龍已經驅趕到成百人啦

佔領果陣，警力只夠涯3日

5年前未試過？香港人嘅熱情邊頂到咁多日？

驚犬食左meth先出動唔出奇
有咩做唔出
食meth可以令人keep住抗奮兩日唔訓都得

所以我地必定要日日出動，由日頭打到入夜，一驅趕就散開，轉移陣地，分散投資。對方重兵一個地方，唔會想被拉開戰線。玩一個星期佢地都無力搞同埋長時間無休息都會冧檔。

利申：打機討論

貨車就盡量唔好啦, 大家都要搵食. 自僱人士好撚慘㗎 ,食一張冇咗一日糧.檢舉下啲老闆車，寶馬benz就最好.

幾時猝死

唔係引戰不過屌啦我地體能仲有問題喎

話左條弦拉到咁緊實斷

蟻多嬲死象

示威者要輪班,
唔好再扔磚,但要有盾,例如陳雲啲喼盾
唔好硬碰,但退完再番嚟,無限loop

如果我同一位朋友唔落馬路, 兩個人齋企行人路, 身上又得啲水啊餅啊, 咁樣圍觀馬路得唔得架? 會唔會辛苦阿Sir又咩住啲gear on duty standby 架?

利申, 諗住同朋友去hea吓咋, 我地平時自己gathering食飯有時都會傾通頂, 由詩詞歌賦傾到人生哲理咁樣

大家見到違泊
或者有懷疑發生罪案記得通知警方

傻啦，仲有一車車大陸公安落黎頂更。

Exactly!

[公何以戰?]如果真係唔走唔得

相信佢地頂晤到去星期6，日

唔好九龍灣

即使係PC仔 做夠三年已經過30,000啦 佢哋一年跳兩個point 佢地ot係計雙倍定半倍 好似150-200 佢哋今個月有40000-50,000

天時暑熱，包到實一實，加埋深色衫，如果一個大太陽照住係咁吸熱，再加成日走來走去，流汗多，好易中暑架。

企大後方 天橋 個d計唔計？
唔計就公安人多好多

有政府部門的都去咪得
唔話我講

黃背心都係咁玩

hope

唔知個肥仔點呢

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

OK WOR

歷史上有無一場戰爭係打消耗戰而勝出

佢哋唔夠人就會call解放軍

佢就係賭其他地方無事

分分鐘有人持械行劫都無咁多差佬

去埋警察宿舍附近野餐？

有一個葉繼歡揸ak係觀塘掃射就夠收成隊黑警皮

on9 肯衝嗰啲一係已經傷哂 一係已經俾人拉哂
同埋人地水炮車仲未出
到今日仲諗武力抗爭啲人一係冇腦 一係就係鍵盤戰士

收皮 明明坐咗係度

你咪睇吓依家淨低幾人?

冇用㗎 我哋唔夠佢哋玩 佢地之後可以放返假 ot有補水 出雙倍糧 我有一個警察朋友今個月加ot數加埋過50,000 但佢只係白板（利申已反面）

其實見到過十萬個"敵人"係你面前，無打開仗既人已經好難捱

佢地人手真係夠頂幾多日？

有人唔做做狗 抵撚死

越冇訓教
思考能力越差
判斷起上黎越痴線

抄牌啲錢係俾狗買裝備用

你係keep住咁多人出就話，今日肉眼見既，8成都係後生仔女

真心最好暴斃

最驚過1,2日無哂人出黎

但係有冇諗過其實個目標係撤回

我同你講
我都直踩左三十六個鐘 唔見得示威者會比黑警輕鬆
仲有無咁多罷工既機會
佢on duty幾耐就有幾耐人工 相反我地係0
佢可以交更食飯 相反我地一飯難求
佢地網絡發達、消息靈通 相反我地send個信息都要5-10分鐘，甚至收唔到

千祈唔好玩將軍澳
將軍澳隧道 觀塘線 將軍澳線 就差唔多變孤島

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

好似樓主咁上連登出下post都唔洗體力,又有幾百正皮

示威 輪班制

皇天擊殺

有命享？

唔好唔記得可能仲有成班公安 解放軍
大陸無野多 但就人夠多

日日玩 有糧出 冇命玩

俾下意見姐
正皮對我又無用既

學老毛個招,你來我走,你打我又走...睇下邊個體力好

踩多25個鐘啦

講咁多做咩啫
一句到尾 出定唔出

冇裝備打條撚，一開橡膠子彈就收左一半皮

岩架啦 呢排又濕又熱

agger
鬥持久從來都係政權強於市民自發

佢地就好 又有糧岀又有ot
我就死廢青黎

班警察入學堂個時訓練唔洗訓

收到消息今日被圍住個陣佢地冇野食，要share飯盒

我明，我意思係持久戰我地係會贏

千析唔好報案話見到有人拿鎗周圍走

push

根本呢下先係路，神經刀最難防

孫子有云
虛則實之，實則虛之
古時打仗有佯攻呢樣野

利申， 大家唔好學，我純粹分享我孫仔講既野

逼解放軍出嚟係勝利條件之一
所以林鄭而家努力避免緊解放軍出場

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

老毛游擊是最好的

好似雨革個時之ma
根本唔夠人應付長時間呢d
好多都係搵地方訓下
一定同佢磨落去

維穩費唔夠?
出去打工囉

有無人知警察宿舍附近有無得野餐

佢地到時叫公安解放軍換套警犬服出和黎咬人

你唔係漏左計公安呀

真係要
無論如何都要夠多人

唔好再犧牲d義士啦，好心痛佢哋受左咁多。civil disobedience would be a better option

一出老解，一國兩制88

有個fd個警狗朋友話依家已經番左屋企休息
利申：見佢今日係立法會渣盾on duty

你講得岩

3萬個扣左憲委級同inspector得返2萬6左右
一星期簽約返四十幾個鐘大概一星期5.5日
再計依家一日兩更12個鐘兩班人互替
一日同時大概得1萬人 on duty

持久戰要八日
未計教協今日係行動升級後先發動本週罷課
仲有七日無罷工罷課既情況下
人流一定少
而今日出面霸佔既行車線絕對會被輕鬆突破
更何況你入面呢批人 散修修

仲有呀 你唔好唔記得個所謂既大台
淨係識誤導人 走走下就走晒啲人
我問你點block垃圾會既咁多個出口

我影到佢地食得津津有味喎

是不是警察宿舍，好驚夜晚有人開party 😣

幾點

25個鐘？咁L垃圾

1-2左右 我仲記得果時落大雨 佢地仲有瓦遮頭

如果示威者分散曬去18區警處，佢地會點返工？
d示威者阻住野門口 佢點出車 點行動 點聚集？
到時咪到d警察罷工
所以千祈唔好呀
到時成個香港治安點算呢？

佢地工都返唔到既話 點拎裝備呀

山卡拉地區我諗佢晤會急於清

一定要傳比唔同國家既人

無論你係打機discord又好係有班外國FD又好

叫佢地幫手share 香港警察既暴行

有無暴行back up既英文版?

一間警處 1-2萬人夠圍啦掛 佢地方有幾大

又可以加人工 警犬起薪達30k不是夢

警察代你哋佔領左立法會了

佢地偽體能你都無啫

拖到7月 立法會休會

你地真係唔好諗住搞埋太古坊呀
果度有好多bank既backend係度
bank既it狗無得返工會搞到好多transaction做唔到
真係會好影響大家日常生活架
真係唔好咁做
我求下大家

佢地無搜查令係咪晤入得p p？

返去訓教補充體力

警察OT好似三糧

有錢 唔知有無命洗呢

今晚同d fd食飯知佢識d狗隻
真係好多都返左1x-2x hrs
好多都累到hihi

master wong梗係有用
但係齋睇片好難用到

如果有老鼠咬斷輸去立法會嘅電線
知唔知後備電可以頂到幾耐

鷸蚌相爭，漁人得利

每日 3000 咋...

claim 嗰份OT $$ 真係肥肥囉

人地輪更好多係屋企訓緊教
另外聽警察fd講好多前線友痴撚左線真係想殺人
不過有啲就Hea做鳩瞄，大家小心啲

所以要人呀 我地曾經call過一百萬人出嚟
學生已經企咗出嚟 我地罷到工嘅一定要行出嚟

1823 call爆佢

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

有冇狼來了

撚下佢地狗